頭先入咗間機舖 入面D人全部都係咁嘅樣

話說頭先喺上水，想睇下間機舖入面有無灣岸，點知之面坐咗十幾個廢中，個個都係咁嘅樣
入面仲有幾部老虎機
一入去 成班友停曬手 望住我同個fd
想問下我係咪去咗D唔應該去嘅地方
點樣分D機舖係正常定有古怪

以為你係警察？？？

我個樣唔似
個fd仲要拖住條女

間間機鋪都係咁架啦

入過旺角d機舖，全部都係南亞人

勁多南亞細佬
屌你老尾幾時去都霸住D灣岸機 癡孖根

我入到去淨係見到好多釣魚機🤔
冇咩街機嗰啲🤔🤔

度度都多啦
D南亞狗唔玩都坐係度吹水